{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_006137",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페5-19"
    },
    "text": "こんにちは！カフェ5-19です^^ 当カフェは鎮川邑の橋農協からターミナルに向かうトゥクバンギル側に位置しております！ 当カフェのメニューにはチョコ生クリームクロフルがあり、価格は4500ウォンです。 また、トピナッツラテ、イチゴラテ、抹茶クリームラテ、アインシュペナー、ザボンエード、シグネチャーラテ、メイプルクロワッフルも販売しています。 価格はそれぞれ4,800ウォン、5,500ウォン、5,800ウォン、4,800ウォン、5,800ウォン、4,200ウォンです。 ありがとうございました！.",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェ5-19はどこに位置していますか？",
            "answer": "カフェ5-19は鎮川邑の橋農協からターミナルに向かうトゥクバンギル側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェ5-19のメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "カフェ5-19のメニューにはチョコ生クリームクロフル、トピナッツラテ、イチゴラテ、抹茶クリームラテ、アインシュペナー、ザボンエード、シグネチャーラテ、メイプルクロワッフルがあります。"
        },
        {
            "question": "チョコ生クリームクロフルはいくらですか？",
            "answer": "チョコ生クリームクロフルは4500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トピナッツラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "トピナッツラテの価格は4,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "イチゴラテの価格は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "抹茶クリームラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "抹茶クリームラテの価格は5,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アインシュペナーの価格はいくらですか？",
            "answer": "アインシュペナーの価格は4,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ザボンエードの価格はいくらですか？",
            "answer": "ザボンエードの価格は5,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シグネチャーラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "シグネチャーラテの価格は4,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メイプルクロワッフルの価格はいくらですか？",
            "answer": "メイプルクロワッフルの価格は4,800ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 182,
        "QA": 373
    }
}